男友死都唔肯借屋企人錢買樓 話要靠自己

之前一直冇提過借錢呢啲野
但我見依家個市淡啲 有啲單位幾抵買
於是就提議佢問屋企人借咗筆首期 之後再還返俾佢地咁啦
佢就即刻起哂鋼 話自己五年後都儲到 點解要問人借
我話你五年後儲到但點知到時個市係點先
佢話唔要俾人話佢係靠父幹既人
我話依家又唔係白食白拎 你係會還架喎 依家天時地利人和 幾年後我地未再有呢啲機會
佢就死都堅持自己個諗法 真係俾佢啲垃圾骨氣激死

大家點睇 有咩計仔勸下佢

飛左佢啦 骨氣丫啦

臭西你問你老逗老母借未得

樓主都幫下手出首期, 佢就唔好意思say no啦

你又唔出

我屋企重男輕女 首期冇我份

佢唔買，你買囉

首期我冇 但我可以一齊供樓

依家又唔係謀佢副身家 有錯咩

我認呀咁 有錢個個都有首期啦

有骨氣都要被你話 巴閉啦你

點解你唔諗下2個人一齊儲錢
一齊比首期？
點解一定要你男朋友借屋企人錢？
如果佢真係借到 你會唔會叫佢寫埋你名？

冼鳩佢咩 依家買

我男朋友意願都係話唔會靠屋企人嚟置業 呢啲男人好男人嚟㗎

咁先係有膊頭真男人

點解可以咁厚臉皮開口問人借

(Show Blocked User - 8+26)
一時有男友一時有女友 死假膠

借完首期 想幾時還清?
你擔保供樓之餘仲有餘力還?
定打算到你供完層樓先還 兩老都未必仲健在
同謀左兩老舊錢有咩分別
家境好 可能唔志在
家境一般 兩老就臨終都仲記住你差佢錢
有本事就靠自己啦 死八婆

請善用起底功能

根本佢屋企無錢就真啦

仲未入門就已經喉住人地兩老啲錢 痴線

首期唔俾 到時供樓係咁e出返一成半成錢就可以落自己名

fatfat la樓豬

樓豬一時男一時女係咪有碌鳩又有波?

分手啦
咁有上進心既人要同個又窮又蠢既西女人結婚

自己窮買唔起樓就想逼男朋友父母買比佢住

借完無你個名咪借囉
你肯唔肯先？

好易決解，你搵d 400萬以下既可以做9成按揭既上車，首期就你用自己名借盡銀行，供樓上會就叫你男朋友，層樓2個人名，至於買到幾錢既單位就睇你可以向銀行借到幾錢啦

窮到首期都冇仲學人拍拖

8+26

又係你呢啲死港女

假膠都咁多人回嘅

上面成堆一見女就反
當佢兩個經濟能力差唔多
一齊儲都要兩年半
到時一係已經支爆大家一齊死
一係就樓價繼續gogogo納米樓去到5,6百萬
確實借四大長老錢係唯一出路

你男友蠢撚過隻豬
飛左佢啦
講真而家借一筆首期
20年後只係散紙咁上下

放心，分手後條仔搵到新女就會借錢買樓

你話你男朋友屋企人俾首期佢佢唔要就笨柒姐 宜家係你叫你男朋友問屋企借 佢自己都未出聲你憑乜尻 再唔係你問銀行借囉

如果目標係結婚,
咁遲早都一家人啦
仲計呢計路

問妳老豆老母借囉

唔寫你名ok?

明知係假膠都仲回個po既內容
好難唔係有心人

如果樓主係男既實比人屌on鳩

個市淡？
屌你真係唔識個wor

嗱，港女們最鍾意既有上進心呀
唔洗靠人自己都儲到
下，依家又唔洗上進心啦？借左先買到樓緊要啲？
咁到底要上進心定係要有樓呀其實？
定買唔到樓=唔上進？

就算屋企人開到聲都唔係咁好意思啦

同埋樓主只係叫男友問屋企人借

人地屋企人一定借嫁咩
唔比有其他投資舊錢唔郁得又話者根本無咁多

講到應份借咁

你連首期都無有咩資格講依句？
你負擔得到咩
抵買

用你個閪出去揾 半年咪有首期 洗撚靠你條仔咩

窮你就窮啦講乜撚冇你份呀

樓豬咁撚多嗲
你自己搵幾多 你搵多啲咪可以快啲有首期囉
無就唔好瓜瓜嘈 借借借 仲好似好應份咁
你男人咁好肯捱儲首期 你就尊重下佢

BMI 27.2就收嗲啦 有人要你算喺咁

咁咪遲啲先

咁你好意思要求男友借首期

你同你屋企人借又得唔得？反正都結婚一家人

我都係，兩老已老，靠自己
買唔到咪唔撚買，咁柒貴，又唔係冇地方住

食屎啦你.jpg

肯借又點?
一陣買左樓但冇落你個名你又上黎開POST?
你想買樓你覺得自己冇責任?

似假膠post

死臭西 迫男朋友做d佢自己唔想做既野 遲早分手收場

臭西
人地屋企d 家產到你出聲咩

你唔問你屋企人借? 屌你老母

咁撚多嗲 試下分手 靠自己賺層樓番黎丫 做雞都得呀廢柴

你快d拋個身出黎做儲首期比佢 佢應該即刻應動到飛左你娶過個

窮就唔好搞咁多野啦

有得借緊係借，上左車先，唔使理班人點講

我都唔明樓上嗰啲起哂鋼屌乜 樓主又唔係話唔還

而家跌緊仲買樓

同意

港女🤷‍♂️

有能力點解要靠人
好趕時間買樓咩宜家？

樓主你喺連登問冇用㗎
班人只會鬧你臭雞

俾你參考下 都識得人好似你咁
個男仔又係懶有骨氣唔肯問屋企借 好固執
話三年後一定靠自己儲到 樓價會繼續跌
又唔肯租死都要買
點知三年又三年 舊錢未儲到 樓價升咗幾個double
最後個女等唔到分手

還得到 先至好借呀

其實調返轉借女方屋企人錢又得唔得呀，借唔到/無錢借就收嗲啦

個市淡

無樓就要分手?
咁一早搵個有樓大叔包養算啦臭雞
咩等唔到 拍拖就包結婚生仔送樓比你住?

幾個月後可以bin c

阿34港女，
而家我白紙黑紙娶你咩

樓價跌個陣買小心借唔夠數被銀行追差價

佢買樓關你咩事

你去借囖

自己都係無屋企俾首期，有咩好怪人？

岩
其實係唔想落個死港女既名

你咪好撚著數

咁就唔該收下皮啦

又引到咁多真心同你討論

跌市周期 走去宜家買

借姐，又唔係拎

岩

完全唔明點解樓主要比人屌

假膠post引曬啲死港女出黎
好似問屋企人借錢買樓係老奉咁
你班係咁要求男友買樓 自己又唔肯付出
係咁咦講句會幫手供樓就以為自己好撚偉大
首期就男友比 供樓又最多同人一人一半
咩新鮮蘿蔔皮啊 要求多多
又唔見你自己問屋企人借？

我覺得個重點應該放係
你男友屋企拎住一大舊cash唔用小心俾人呃
(俾自己個仔呃好似gur d)

唔借就分手

女朋友成日家暴我 你問我答

上呢到問只會比人屌
個人意見 ：佢屋企有鬆動錢 老hi都借 婚禮生仔都要地方住 最多層樓寫返你男友個名 你做擔保

如果5年後上車盤穿600萬 就買都買唔到
如果跌既 自住只要有錢供就無咩所謂 反正唔供都要交租

窮撚學咩人買樓